# 给前夫的信

- 作者：撒旦的眼泪

有的时候眼泪可以博得人的同情，但是，一定要学会分辨眼泪的种类，不是什么泪都是真心的流露。如果你相信鳄鱼的眼泪，那么下场一定会很可卑。

我曾听说，当天使堕落成撒旦的时候，众恶魔总能见到他的眼角带着泪珠，是忏悔？亦或是激动？与上帝抗衡需要有很大的勇气和超凡的毅力，不过，也许，撒旦真的做到了……

泪，你不介意的话，我想这样来称呼你。当你收到这封信的时候，我已经在加州的海滩上享受迎面吹来的海风和温暖的阳光了。这里比我想象的还要好，日子过得很悠闲。凯文根本就不要我出去工作，他太疼我了，他对我真的很好。我……我已经怀上他的孩子了……

知道吗？泪，我真的很怀念刚刚和你认识的那段日子，也许，那就是我生命中最美的时光。我想，我已经把自己最美丽的回忆留在了你的身上。

还记得我们是怎么相识的吗？在那堂电脑课上，我们坐在了一起。我那么的笨，总是学不会老师教的东西，很感谢你在课后不停的帮我补习，才使我通过了公司的计算机水平测试，而我们也从此开始了密切的交往……我承认你是个很优秀的男孩子，公司女同事的目光总会停留在你的身上，知不知道，她们那样叫我好嫉妒。我不允许别人占有你——因为，你是我一个人的。

我知道你不是一个花心的男孩子，不过，什么事情都会有万一。如果万一哪天出现了一个比我更好的女孩子，她在不经意间夺走了你对我的爱，我想我一定会伤心至死的。

在我们同居以后，我确实很开心。因为我觉得我的虚荣心得到了满足，我知道自己每天在公司里都会被其她的女同事嫉妒，可越是那样我就越是开心……

那半年是我们在一起最开心的半年吧？以后就再也没有过了……也许，我真的不应该随便碰你的电脑，可是，那天我并不是有意要偷窥你的隐私的。我只是想起它好歹也是我们之间的媒人，但我却对它知之甚少……我打开它只是想摆弄一下的……可是当我打开你的文件夹，却发现你写下的奇怪的日记。我当时真的不明白为什么你会有那么奇怪的幻想，你完全可以像正常人一样好好的爱我，疼我，对我好的啊。可是你为什么要把自己想象成为一个奴隶来服侍我？难道只有奴隶才会对自己的主人忠心的吗？我一点点的读完你写的所有的文字，我的心里感受到了一种震撼的力量。原来相识这么久，我对你的爱好却根本不知道。是你故意对我隐藏？还是你早有预谋让我看到你的“日记”？

也许你对我的了解真的很深，你有一种能力就是你可以很容易的看透一个人。我却像个天真的孩子，总是被人玩弄于股掌之中。你知道我即使看到那些，我也不会马上对你说是不是？你也知道我想完全的拥有你，所以我会成全你对不对？但是我还是要承认是我错了，如果不是我太自私，这一切都只还会是你的幻想，我本来可以好好引导你的。也许心理医生可以解决这个问题的啊，然而我却把它变成了现实，还把它越演越深。

从我知道你的秘密以后，我开始留心你在网上的活动，以及你经常要写但是却不让我看的日记了。慢慢的我在网上也发现了你常去的那个网站，《奴隶天堂》是吧？昨天我又上了这个网站，不过好像它已经不存在了。里面叫做“撒旦的眼泪”的那个网名就是你的吧？因为，你的名字已经被储存在我们电脑的表单里了。我开始在那里看你写的东西和那些图片，我开始了解原来还有这样一群男人，他们渴望被女人支配、统治、奴役。说实话，当时我真的很兴奋，因为我知道我可以完全占有你，你会属于我，只属于我一个人！这也是你所想要的是不是？

后来我和你摊牌了，我自认为自己已经对你的爱好有了足够的了解，我知道你骨子里想要我怎么对你了。虽然，我还有些不忍心，毕竟你是我深爱的男人，但我想知道在你内心深处只是想它是你私人的幻想，还是想在现实中把它实践出来。其实，我也很希望你会告诉我那只是你的幻想，那么我情愿和你一起造梦。可是，你的回答并没有出乎我的意料之外。

知道吗？当我亲眼看见你缓缓的跪在我的脚下，亲吻我的脚趾的时候，我有一种说不出的厌恶感，我觉得很恶心。为什么自己深爱着的男人竟然会是这样？在你的眼中我那可爱的小脚丫似乎成了你的上帝，你会愿意为了它付出你的生命是吗？你的生命难道就真的是那样微不足道，那样的轻贱？一种负罪的感觉在我的心头悄悄的涌起，我真不知道我们应该继续这样一个荒唐的游戏还是应该马上停止。但是我的耳边有个声音在告诉我：只要我继续下去，眼前的这个男人就会死心塌地的跟着我了。女人的心里都想要有一个依靠的啊，即使那是一个不很坚强的依靠……

我渐渐开始习惯你的伺候——每天为我做好可口的饭菜，打扫好房间等我回家，还会跪在门边为我换下高跟鞋。在你辛苦的忙于家务的时候，我可以悠闲的看着电视。也许你的奴性就是这样慢慢的培养得越来越强的，以至于在晚上你总会被我当做泄欲的工具。当我坐在你的脸上，你用你那灵活的舌头侍奉我的私处的时候，我从开始的强烈的负罪感逐步变得乐于接受这个事实。你总是企图满足我的需求，甚至有一次我在你脸上坐了5分钟都没有动一下。难道人的潜能在性的刺激下可以如此程度的被开发出来吗？我知道你爱我，可是我却觉得自己是应该享受这一切的，以至于开始忽视你的快乐——因为你对我所说的“我的快乐就是你的快乐”这个概念已经在我的脑海里印下了深深的痕迹。我觉得不必要让你得到满足，而且我发现越是这样，你就越会努力的侍奉我，而你也越来越下贱了……

我慢慢的开始腻味我们这样的生活，我渴望有一个更加有味道的男人。荣晋的出现也就是在乎情理之间的了。不管怎么说，我要承认他是一个很有男人味的混蛋，但即使他是一个混蛋，在那时却可以满足我的一些需要。

记得那天我一个人在酒吧里喝闷酒，你被我捆绑着塞在衣柜里，我本来只是想叫你闭门思过的——谁叫你居然敢和其她的女人一起回家，一路上还有说有笑，要不是被邻居家四姐看到，只怕我还蒙在鼓里。如果是换了另外一个女人，我也许不会如此的怀疑你的，谁叫那个人刚好就是她。我知道在我和你之前你们谈过恋爱，哪知道你的贼心是否死绝？

那个花心的男人见到一个美女在喝闷酒，你说他会怎么做？那一晚我真的喝了很多，加上对你的火气不打一处来，于是就把他给带回家了……为什么？我一直在问：难道我和另一个男人回家你不知道？难道你在衣柜里就睡着了？我和他在我们的床上的时候，你为什么不出来？即使你被绑着，即使你被塞了口塞……为什么啊？迷迷糊糊的我就和他做了不该做的事情。当第二天早上醒来的时候，那个死男人已经不见了，我才突然想起你还被我关在衣柜里面。当我慌忙打开衣柜的时候，我看见了你眼角的泪水。我当时真的不知道自己该说些什么，我真的没有勇气面对你，我仓皇的逃出了家门。为什么你不生气？为什么你不骂我打我，还四处把我给找回来？知不知道，如果那个时候你忘记我，另外再找一个女孩子的话，也许会生活得很幸福。就真的是因为你不再把我当作你的妻子，而只是你的主人了吗？所以，无论主人做什么事情，做奴隶的都没有质疑的权力？泪，你毕竟是我的丈夫啊！

可是我只在开始的那一刻珍惜了你对我的爱，那些天我做完了所有的家务，把你当我的丈夫爱你疼你……可是，你却说你不适应？你跪在我的脚下，问我是不是你做错了什么？为什么？泪，我毕竟是一个女人啊，我需要爱与被爱的感觉，我不想只是一个奴隶伺候我，满足我的需求，那不是家庭啊！你知不知道其实你也很自私，你是在借助我来满足你自己的需求，那是你的渴望不是我的！

我多想把你当我的丈夫来对待啊，可是你却已经深深的陷在那里面无法拔出来了。是不是在你的心中我就只是一个可以让你为之付出生命的女主人？但却不是一个让你可以为了爱我而放弃自己的癖好的妻子？当我看着你跪在地上求我把你当我的私奴的时候，我觉得好生厌恶。为什么你不理解我，不能了解我心里的感受？我给了你一个巴掌，然后扬长而去……

我又回到了那个我常去的酒吧，突然我好想报复你，好想看到你痛苦的样子。我要你为你自己所做出的选择后悔！而荣晋又一次的出现在我眼前，我知道自己该怎么做了……我给你打了手机，告诉你我30分钟后回家，要你跪在门口迎接我。

当我回来的时候，我看到了你的眼中充满的惊诧和恐惧的神情，那正是我所想要见到的，因为尾随在我身后的就是荣晋。当然荣晋也很惊讶，当他看到跪在地上的你的时候，连忙问我这是怎么回事。我给他的回答当时一定让你伤心死了，是吗？“这是我圈养的私人奴隶。”我很不经意的说给他听，但是我的眼睛却凝视着你，我看到了你的惶恐，你的世界是不是在那一刻完全崩溃？接着，你低下了你的头……“奴隶，哈哈，原来美女也有这种爱好？”那个混蛋还是第一次知道这种事，显得很好奇。我却要故意羞辱你，于是把脚伸到了你的面前，“给我换鞋。”当你用手来脱我的高跟鞋的时候，为了在那个混蛋面前更加刺激你，我一脚踢在你的头上，“是狗啊，用嘴脱！”你没有任何的反应，顺从的用牙咬着我的鞋跟为我把鞋子脱了下来，并换上了拖鞋。那个混蛋显然被眼前所看到的给震住了，也许那是他这一生第一次见到一个人被当作狗一样来对待吧。“把荣先生的鞋也换掉。”我继续命令你，但是，我当时真的渴望你能够站起来给我一巴掌，扭头就走。可是，你没有……你依旧如令为那个混蛋去脱鞋，你没有继续用嘴，毕竟男人的皮鞋上没有高跟。我当时觉得你下贱到极点，我真不知道自己怎么会找了这样一个男人！我厌恶的看着你为他换上了拖鞋。为了气你，我故意牵着他的手坐到了客厅的沙发上。

“爬过来，贱货！”我命令你道。你真的就像一条狗一样爬到了我的脚边，哪怕是当着一个外人的面，而且还是一个男人。“在我们面前跪好！”我继续命令你，你依旧按我的话跪在我和他的前面。我顺势把脚搁在了你的头上，然后转过头对荣晋说：“你也可以把脚搁上来啊。”我想知道这时的你到底还会不会有廉耻感，不过，你真的很让我失望。当他肆无忌惮的把脚搭在你的背上的时候，你居然还是一动不动。“把人当脚凳？很好的发明啊。”荣晋不知是在讽刺你还是在恭维我，哼，我很不屑，只是他什么都不知道罢了。“还有比这个更厉害的呢！”我盯着你对他说道。“还有什么？”他好像很好奇。“总之一个奴隶可以做很多的事情，普通保姆的活是奴隶必须要做的，另外他可以充当任何一件工具，只要我想要的话，我让他是什么，他就是什么。”我的语气中已经没有任何的客气了，因为那个时候我对你失望透顶，我只想好好的羞辱你一番。“任何工具？呵呵，是不是也包括性工具啊。”那个色咪咪的家伙似乎只对性有兴趣。“哼，让他做什么就是什么了。”我看着你，即使很失望，仍然期待着你能够站起来反抗我。这个时候，荣晋掏出了烟，为了刺激你，我说到：“变个烟灰缸给荣先生瞧瞧。”我把脚拿了下来，他也是。我想你这个时候应该会拒绝了吧？可你——却在他面前跪直了身子，把你的口张开了。那一刻我的心真的碎了，那张嘴曾是和我一起亲吻用的啊，现在，现在居然要变成另一个男人的烟灰缸！看着他潇洒的抽着烟，把烟灰一点点弹进你的嘴里，我的心在哭泣，我的心在滴血。为什么你那失聪的耳朵一点都听不到？

我恨死你了，我真觉得自己选错了丈夫，怎么当初就瞎了眼？

他抽完了烟，把我搂在怀里，笑咪咪的对我说：“你的烟灰缸很好使啊，以后我常来这里抽烟好吗？”我不想再看着你，因为一边听他说话，一边看着你让我觉得恶心。“贱狗，躺在地上，现在我要你做我们的地毯。”你果然又顺从的趴了下去，仰面躺在我们的脚前，我毫不客气的把脚踩在你的脸上，荣晋已经没有像刚才那样惊奇了，跟着把脚踩在你的胸脯上和胯下。你居然不为所动？看样子是想通了？不管怎样都会服从我的命令了？下贱！居然被一个男人踩着那里也不会反抗！当时我真想让他踩扁你那玩意儿，留着还有什么用，反正也是一个孬种！“听着，从此以后，荣先生会成为这个家的新的男主人，你如果还想继续做我的奴隶，就要像服从我的命令一样服从他！”我不想再给你机会了，我对你已经没有信心了，你的回答也在我的意料之内。我没有再理你，背靠沙发和荣晋私语起来，因为我实在不想再看见脚下的你还被另一个男人踩着。

就像在你的小说中所看到的那样，虽然时间一点点的过去，虽然我在和另一个男人聊着很多私人的问题，你却像一块没有生命的地毯任由我们践踏在脚下，哪怕是我们在沙发上开始了狂热的接吻，你也一动不动。那一刻我真的想通了，就任由你做我的奴隶吧，也许我生命中真正的男人应该是荣晋，而不是你。老人说，姻缘是命中注定的，也许你命中注定就是来给我和荣晋做奴隶，服侍我们的吧。

慢慢的我不再理会你，眼前这个男人让我感觉到了什么才是真正的男人。我收拢了踏在你头上的脚，缓缓的躺在了沙发上，他为我褪去了丝袜、衣服，然后顺势扔在了你的头上，接着他也脱得一丝不剩。“我喜欢没有人看见。”他边说边把我们的衣服一股脑的盖在你的头上，然后，扑到了我的身上。在那一刻我真怀疑你曾口口声声说爱我是不是真的，当我被另一个男人压在身子底下的时候，你却像木头一样躺在那里，无动于衷……

我不知道你躺在地上，脸上被盖满了我们的衣服，你的心里是怎么想的？难道这就是你所渴望见到的？难道这样的生活正是你在你的日记中所说的“期待已久”的？我真的不知道，我真的很乱，连他什么时候完的事我都不清楚。我移开你脸上的衣服，然后把丝袜卷成一团塞进你的嘴里。我记得你的日记中曾有过这样的描述，那么就让你如愿以偿吧！

傍晚，你依照吩咐为我们准备好晚餐，然后跪在旁边侍奉着。但我对你的折磨还没有停止，因为我觉得既然已经决定把你当作奴隶，就没有必要再对你客气。“去，拿两支蜡烛过来，我要和荣先生共进烛光晚餐。”我命令道，你依言爬到厨房，叼来两支红色的蜡烛。“跪到这边来。”我指着餐桌前的地板说，“把蜡烛举在手里！”你遵命。我拿起桌上的打火机将蜡烛点燃，然后开始和荣晋用餐。“呵呵，你的烛台也很不错嘛！”荣晋笑着对我说，看来他已经对把你当作家具来用习以为常了。接着我们开始聊一些和你无关的话题，在谈笑声中享用着晚餐，根本就没有人再去理会你，因为我已经对你麻木了。至于荣晋，想必他由始至终也没有把你当过什么，他根本不知道你其实就是我的丈夫。时间慢慢过去，你手中的蜡烛越来越短，透过烛光，我看到红色的蜡滴已布满你的双手，你却依然咬住嘴唇默默忍受着。没办法，一切都是你自找的！等我们用完晚餐，我把蜡烛吹灭，然后将我们吃剩的东西扔在我的碟子里，放到了地下。“以后就只能用这个碟子吃东西，而且要像狗一样趴在地上吃！”以前，虽然你也侍奉我的饮食，不过，我们毕竟是在一起吃的，现在却真的要把你当作一条狗了……

晚上，我和他睡在原本属于我和你的床上的时候，你却只能像床榻一样躺在床的下面，身上摆放着我们的拖鞋……次日早晨，当我们醒来的时候，你还是躺在床下一动也不动。我真佩服你的奴性，你是一个彻头彻尾的奴隶！我们踩在你的身上穿好鞋，然后命令你去准备早餐。你很快做好早餐，接着又跪在餐桌前侍奉我们吃完。“我们会出去共度周末，今天你自己看着办吧。”我不知道那天你具体在家里都做了些什么，只知道当我们回来的时候，家里被打扫的干干净净，而你依旧跪在门口等着我们的回来。“有奴隶就是好啊。”荣晋又要发表感叹，“以后我们什么事情都不用做了。”我当着你的面，故意亲了他一下。“是啊，只要你以后娶了我，你就是这个家的男主人，家里一切的东西你都可以享用啊，包括这条狗。”说完，我呵呵的笑了，是在嘲笑你？还是在嘲笑我自己？

你从此堕落成我和他的玩物，我以为自己又找到了真爱，所以无论他提出什么要求，我都会迁就他，甚至命令你每天为他吮吸阴茎，你居然也照做了——谁叫我不喜欢。

后来他干脆要我命你把工作辞了，以至于可以完全的侍奉我们。公司里的同事还问我以你的才华是不是找到了更好的工作，另谋高就了——哼，高就，是啊，高就成了专职家庭主管，也是主管级别了啊？你努力去学厨艺，以便为我们烧出更可口的美食，可我们总会嫌这里那里味道不够好。

我们的性生活也让你加入进来，不过，只是把你作为我们性游戏中的工具使用，就像是催情剂一样。我经常当着他的面羞辱你，而他却像在看马戏团的表演一样，看着我戏弄你，这一切你都默默承受。更甚者，他居然为图方便，命令你晚上睡在我们的床下时，还要兼负起夜壶的功能。而我，总幻想着会和他有一个美满的家庭而纵容他所要求的一切。

直到有一天，我出差回家，看见你身上满是伤痕，青一块，紫一块的。无缘无故他为什么要对你下手如此之重？我逼问你，你才对我道出了原因——原来这个混蛋趁我不在家的时候，带了另一个小淫娃回我们的家！你不愿意侍侯那个女人，所以惹怒了他……

等他回家以后我质问他，没想到他居然敢承认：“是啊，早就玩腻了你这个浪货，我们早该分手了。”我当时真的不敢相信自己的耳朵。“你说，是不是从一开始你就在玩我？”我的心又一次碎了。“是啊，我只是把你当我的性奴隶，就像你对这个家伙一样。”他手指着你，很轻蔑的说道。我感觉到那个时候家里有一股火正在燃烧。“晋，不要离开我，你说过会和我结婚的啊，你说过，我们会有宝宝的啊。”我恳求他不要离开我，一个幸福的家庭是我一生所追求的事情。哪知道他把我推开，“你这小贱人，识相的就给我滚，今天我只是回来拿走我的东西，以后我们互不相干！”“你住手！”突然，你站了起来，恶狠狠的看着他，仿佛想把他吃掉。“奴隶，想造反啊？你胆子越来越大了啊。”他没说完就一巴掌朝你打了过去，但是你的手迅速的抓住了他的手，力量是那么大，居然让他动弹不得。“好，算你们狠，狗男贱女，咱们走着瞧。”他回房收拾了他的东西，转身就走。即使我当时泪流满面，他也没有回头看我一眼，报应，是报应吧！

你好心的过来安慰我，我却把自己一肚子的火气全部发泄在你的身上。我用穿着高跟鞋的脚狠狠的踢你，踩你的头，你的肚子，你却躺在地上任由我的折磨。开始你抓住荣晋的手的力量到哪里去了？为什么像个沙包一样被我殴打？

随后的几天，我像是疯了一样，一回家就折磨你，可是你始终没有半句怨言，静静的忍受着这一切。那一天我回到家，你却看到我脸上被人打过的痕迹，接着发现我身上有多处伤痕。你问我怎么了，我趴在你身上嚎啕大哭。“为什么那个负心人要这么对我，我去找他，他却和那个狐狸精一起辱骂我，还打我……”多少天来所受的委屈全部在你面前发泄出来，可是没想到那竟然是我们的诀别。还记得那个晚上，你为我洗完澡，敷上了药，侍侯我上床。迷迷糊糊的我听到你对我说：“梓，我一定会为你报仇的。”

当次日我醒来的时候，你已经不在了。我当时的心就像死了一样，你的存在与否对我已经不重要了。我整天沉醉在酒吧里，连工作也辞退了，什么朋友都不见，每天就是在酒吧里喝得酊酩大醉，白天睡上一整天。直到后来我遇到了凯文，他细心的安慰我，开导我，给了我无微不至的关怀，每天还会带着我在他的摩托车后座上兜风。慢慢的，我的心情平静了许多。后来，我对他说我想离开这里，我不想再看到这些伤心的场景，使我回忆起伤心的往事，凯文很干脆的就帮我办好去美国的签证。快到和他结婚的时候，我才知道原来他就是Yokoo的凯文，那个做网络的新贵，他说他本来是回老家看爷爷的，没想到却给爸爸带回了一个儿媳妇。

在加州的生活令我忘记了以前许多不开心的事情，因为一切都是新的，毕竟我需要开始一个新的生活。阳光、海滩、漂亮的车子、房子……直到Ella的出现，当她移民来了加州以后她找到了我，还带来有关于你的消息——原来，那天你离开我以后，真的去找荣晋报仇了。据那个女人说你们起了很大的争执，后来双方就动手了，你抽出了你怀里的刀……你为什么不逃跑？为什么还要去自首？那个混蛋本来就罪有应得！你那是蓄意谋杀啊……

泪，为了我，你可以不顾性命，令我终于明白其实你是那样的爱我。我真不该怀疑你和别的女人有染，不该把你关在衣柜里自己一个人去喝酒，我更不该勾引其他的男人来报复你……全都是我的错！泪，如果能够有再来一次的机会，我希望我们可以好好珍惜对方。原谅我，这个曾经伤害了你的女人……

8个月以后，梓回到了国内，她来到泪的墓前，将那封早就写好的信烧毁。纸灰随着一阵突起的风四处飞散开去，那是泪的灵魂吗？梓转过身，看着身后的丈夫凯文，凯文递给她一张纸巾。当梓擦去眼角的泪水后，抱过凯文怀里的一个小Baby，昵声道：“来，泪，过来见见你的叔叔……”